聽日嘅投票目的 係要建制輸 唔係要泛民贏

建制想贏 基於敵人反對我擁護原則
根本唔洗用腦諗都要投對家泛民
啲人又係到吹風話泛民賣港 泛民廢
根本係廢話